傳染病專科醫生:預防肺炎不必用到VFE口罩

瀨咗嘢係咪你賠條命畀我

56K就夠了

老實講 普通人都PFE 都夠
最高級嘅留比醫護
對我同你都好d
最閉留比大陸😑

相機就話有器材撚啫

估唔到口罩都有器材撚

岩呀，印尼泰國罩已足夠。
我就用日本VFE

香港人從來都係gear行先，
由你小學個變形筆盒
打波要波衫，球星signature,legging

pfe勁過 vfe ...

依個真

變形筆盒 好有童年回憶

基本上呢個係生化武器嚟，只有p100級數過濾系統先可以避免吸入
full face mask 先係標準

事實唔好咁大聲講

冇錯了,
上網唔一定要用到 5G / 1000MB, 56K 就夠了

自己又買得起又買得到，緊係買最好果啲架啦

Sorry 大佬
BTW BFE遲下都無得用....

不必用到，然後受到感染只係不幸，多謝政府支持。